
                      Película en 3 partes, simpática e turística donde se suceden no sólo bonitas postales sino tambien lugares comunes. Si la última parte es la más atrayente con el encuentro de Robert de Niro con Mónica Belluci, las 2 otras revelan ser igualmente bastantes agradables.
        
            